仲五大訴求OUT唔OUT呀係時候加碼

加埋雙普選落去就差唔多
不進則退要不停比壓力特狗政府先得

五大訴求已經有雙普選